# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-22 12:07+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\conversations\models.py:12 .\conversations\models.py:61
msgid "Conversation"
msgstr "객실 대화"

#: .\conversations\models.py:13
msgid "Conversations"
msgstr "객실 대화"

#: .\conversations\models.py:19
msgid "Participant"
msgstr "참여자"

#: .\conversations\models.py:33
msgid "Number of Messages"
msgstr "메시지 수"

#: .\conversations\models.py:38
msgid "Number of Participants"
msgstr "참여자 수"

#: .\conversations\models.py:47 .\conversations\models.py:50
msgid "Message"
msgstr "쪽지"

#: .\conversations\models.py:48
msgid "Messages"
msgstr "쪽지"

#: .\conversations\models.py:55 .\lists\models.py:20 .\reviews\models.py:36
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: .\core\models.py:10
msgid "Created"
msgstr "생성날짜"

#: .\core\models.py:11
msgid "Updated"
msgstr "최신날짜"

#: .\lists\models.py:12
msgid "List"
msgstr "객실 목록"

#: .\lists\models.py:13
msgid "Lists"
msgstr "객실 목록"

#: .\lists\models.py:15 .\rooms\models.py:14
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\lists\models.py:23 .\reservations\models.py:52 .\reviews\models.py:42
msgid "Room"
msgstr "객실"

#: .\lists\models.py:32
msgid "Number of Rooms"
msgstr "방 개수"

#: .\reservations\models.py:12
msgid "Day"
msgstr "날짜"

#: .\reservations\models.py:14
msgid "Reservation"
msgstr "예약"

#: .\reservations\models.py:20
msgid "Booked Days"
msgstr "선 예약"

#: .\reservations\models.py:32
msgid "Pending"
msgstr "진행중"

#: .\reservations\models.py:33
msgid "Confirmed"
msgstr "완료"

#: .\reservations\models.py:34
msgid "Canceled"
msgstr "취소"

#: .\reservations\models.py:37 .\reviews\models.py:27 .\rooms\models.py:109
msgid "Check In"
msgstr "예약"

#: .\reservations\models.py:38 .\rooms\models.py:112
msgid "Check Out"
msgstr "체크아웃"

#: .\reservations\models.py:40
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: .\reservations\models.py:46 .\rooms\models.py:97
msgid "Guest"
msgstr "손님"

#: .\reservations\models.py:63
msgid "In Progress"
msgstr "진행상태"

#: .\reservations\models.py:73
msgid "Is Finished"
msgstr "완료상태"

#: .\reservations\models.py:96
msgid "Reservations"
msgstr "예약"

#: .\reviews\models.py:12 .\reviews\models.py:48
msgid "Review"
msgstr "후기"

#: .\reviews\models.py:15
msgid "Accurancy"
msgstr "정확성"

#: .\reviews\models.py:18
msgid "Communication"
msgstr "의사소통"

#: .\reviews\models.py:21
msgid "Cleanliness"
msgstr "청결성"

#: .\reviews\models.py:24
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: .\reviews\models.py:30
msgid "Value"
msgstr "가격"

#: .\reviews\models.py:61
msgid "AVG"
msgstr "평균값"

#: .\reviews\models.py:65 .\templates\rooms\room_detail.html:159
msgid "Reviews"
msgstr "후기"

#: .\rooms\admin.py:17
msgid "Used By"
msgstr "사용 횟수"

#: .\rooms\admin.py:41
msgid "Basic Info"
msgstr "기본 정보"

#: .\rooms\admin.py:54
msgid "Times"
msgstr "예약 타임"

#: .\rooms\admin.py:55
msgid "Spaces"
msgstr "구성"

#: .\rooms\admin.py:57
msgid "More About the Space"
msgstr "더 자세한 구성정보"

#: .\rooms\admin.py:60
msgid "Last Details"
msgstr "추가정보"

#: .\rooms\admin.py:117
msgid "Amenity Count"
msgstr "편의용품 개수"

#: .\rooms\admin.py:122
msgid "Photo Count"
msgstr "사진 개수"

#: .\rooms\admin.py:137
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: .\rooms\models.py:29 .\rooms\models.py:131
msgid "Room Type"
msgstr "객실 유형"

#: .\rooms\models.py:30
msgid "Room Types"
msgstr "객실 유형"

#: .\rooms\models.py:40 .\rooms\models.py:135
#: .\templates\rooms\room_detail.html:94
msgid "Amenity"
msgstr "편의용품"

#: .\rooms\models.py:41
msgid "Amenities"
msgstr "편의용품"

#: .\rooms\models.py:50 .\rooms\models.py:138
#: .\templates\rooms\room_detail.html:106
msgid "Facility"
msgstr "편의시설"

#: .\rooms\models.py:51
msgid "Facilities"
msgstr "편의시설"

#: .\rooms\models.py:60 .\rooms\models.py:141
msgid "House Rule"
msgstr "객실 규칙"

#: .\rooms\models.py:61 .\templates\rooms\room_detail.html:79
msgid "House Rules"
msgstr "객실 규칙"

#: .\rooms\models.py:68
msgid "Caption"
msgstr "제목"

#: .\rooms\models.py:69
msgid "File"
msgstr "파일"

#: .\rooms\models.py:77
msgid "Photos"
msgstr "사진"

#: .\rooms\models.py:84
msgid "Name"
msgstr "객실 이름"

#: .\rooms\models.py:86
msgid "Description"
msgstr "객실 설명란"

#: .\rooms\models.py:89
msgid "Country"
msgstr "나라"

#: .\rooms\models.py:91
msgid "City"
msgstr "도시"

#: .\rooms\models.py:93
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: .\rooms\models.py:95
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: .\rooms\models.py:100
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: .\rooms\models.py:103
msgid "Bedroom"
msgstr "침실"

#: .\rooms\models.py:106
msgid "Bath"
msgstr "욕실"

#: .\rooms\models.py:114
msgid "Instant Book"
msgstr "즉시 예약"

#: .\rooms\models.py:124
msgid "Host"
msgstr "객실주인"

#: .\rooms\models.py:170
msgid "Total Rating"
msgstr "총합 점수"

#: .\rooms\models.py:219
msgid "Rooms"
msgstr "객실"

#: .\templates\base.html:23
msgid "Search by city"
msgstr "도시명으로 검색"

#: .\templates\mixins\room\form.html:22
msgid "Continue"
msgstr "완료하기"

#: .\templates\mixins\room_card.html:9 .\users\models.py:73
msgid "superhost"
msgstr "슈퍼호스트"

#: .\templates\partials\footer.html:4
msgid "Inc."
msgstr "주식회사."

#: .\templates\partials\footer.html:4
msgid "All rights reserved"
msgstr "판권소유 및 저작권법 보호를 받고 있습니다"

#: .\templates\partials\nav.html:10
msgid "Stop Hosting"
msgstr "호스팅 정지"

#: .\templates\partials\nav.html:12
msgid "Start Hosting"
msgstr "호스팅 시작"

#: .\templates\partials\nav.html:18 .\templates\rooms\room_create.html:6
#: .\templates\rooms\room_create.html:16
msgid "Create Room"
msgstr "방 만들기"

#: .\templates\partials\nav.html:22
msgid "Favs"
msgstr "찜"

#: .\templates\partials\nav.html:31
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: .\templates\partials\nav.html:34
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\partials\nav.html:38
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: .\templates\partials\nav.html:41
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: .\templates\reservations\detail.html:6
#, python-format
msgid "Reservation %(check_in)s"
msgstr "%(check_in)s 예약하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:17
msgid "Contact Your Host"
msgstr "객실주인에게 연락하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:33
msgid "Contact your Shigatsubnb Host"
msgstr "Shigatsubnb의 객실주인에게 연락하세요"

#: .\templates\reservations\detail.html:34
msgid ""
"Your host is the best person to contact for questions about your reservation."
msgstr "객실주인은 여러분의 질문을 대답하기에 가장 적합한 인물입니다."

#: .\templates\reservations\detail.html:36
msgid "Send a Message"
msgstr "쪽지 보내기"

#: .\templates\reservations\detail.html:38
msgid "Cancel Reservation"
msgstr "예약 취소하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:45
msgid "Write a Review"
msgstr "후기 작성하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:49
msgid "Submit Review"
msgstr "후기 작성완료"

#: .\templates\reservations\detail.html:58
msgid "Contact Your Guest"
msgstr "손님에게 연락하기"

#: .\templates\reservations\detail.html:59
msgid ""
"The easier way to reach an agreement is to work with your guest directly. "
"Send them a message, offer a refund, or request additional payment"
msgstr ""
"합의에 도달하는 더 쉬운 방법은 손님과 직접 작업하는 것입니다. 메시지를 보내거"
"나 환불을 제공하거나 추가 결제를 요청합니다."

#: .\templates\reservations\detail.html:66
msgid "Send Message"
msgstr "쪽지 보내기"

#: .\templates\reservations\detail.html:71
msgid "Confirm Reservation"
msgstr "예약 완료하기"

#: .\templates\rooms\photo_create.html:6 .\templates\rooms\photo_create.html:16
#: .\templates\rooms\room_photos.html:20
msgid "Upload Photo"
msgstr "객실사진 추가"

#: .\templates\rooms\photo_create.html:21
msgid "Back to the room photos"
msgstr "객실사진으로 돌아가기"

#: .\templates\rooms\photo_edit.html:6 .\templates\rooms\photo_edit.html:16
msgid "Update Photo"
msgstr "객실사진 수정"

#: .\templates\rooms\photo_edit.html:21
msgid "Back to update room photos"
msgstr "객실사진으로 돌아가기"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:33
msgid "Remove From Favorite"
msgstr "찜 목록에서 삭제하기"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:35
msgid "Save to Favorite"
msgstr "찜 목록에 저장하기"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:39
#, python-format
msgid "%(beds)s bed%(beds|pluralize)s"
msgstr "%(beds)s 침대%(beds|pluralize)s"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:40
#, python-format
msgid "%(bedrooms)s bedroom%(bedrooms|pluralize)s"
msgstr "%(bedrooms)s 침실%(bedrooms|pluralize)s"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:41
#, python-format
msgid "%(baths)s bath%(baths|pluralize)s"
msgstr "%(baths)s 욕실%(baths|pluralize)s"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:42
#, python-format
msgid "%(guests)s guest%(guests|pluralize)s"
msgstr "%(guests)s 손님%(guests|pluralize)s"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:48
msgid "Whole House"
msgstr "하우스 전체"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:49
#, python-format
msgid "This is %(room_type)s house."
msgstr "%(room_type)s 집입니다."

#: .\templates\rooms\room_detail.html:55
msgid "Enhance Cleanliness"
msgstr "청결 유지"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:56
msgid ""
"A host who has agreed to follow Shigatsubnb's enhanced five-step cleaning "
"process."
msgstr ""
"본 객실주인은 Shigatsubnb의 5단계 걸친 강화된 청결 수준을 동의하고 있습니다."

#: .\templates\rooms\room_detail.html:63
#, python-format
msgid "%(host.first_name)s%(host.last_name)s is a Superhost"
msgstr "%(host.first_name)s%(host.last_name)s님은 슈퍼호스트입니다."

#: .\templates\rooms\room_detail.html:64
msgid ""
"Superhosts are highly experienced and highly rated hosts who are committed "
"to ensuring that their guests stay comfortably in their accommodation."
msgstr ""
"슈퍼 호스트들은 게스트가 숙소에서 편안하게 머무를 수 있도록 최선을 다하며 경"
"험이 풍부하고 평점이 높은 호스트입니다."

#: .\templates\rooms\room_detail.html:71
msgid "Refund Policy"
msgstr "환불 정책"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:72
msgid "If canceled up to 30 days before check-in, a full refund will be given."
msgstr "30일 이내에 예약을 취소하실 경우, 전액 환불 가능합니다."

#: .\templates\rooms\room_detail.html:90
msgid "Room Description"
msgstr "객실 설명"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:120
msgid "Edit Room"
msgstr "객실정보 수정"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:167
#, python-format
msgid "%(count)s"
msgstr "%(count)s"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:168
#, python-format
msgid "review%(count|pluralize)s"
msgstr "리뷰%(count|pluralize)s"

#: .\templates\rooms\room_edit.html:6 .\templates\rooms\room_edit.html:16
msgid "Update Room"
msgstr "객실정보 수정"

#: .\templates\rooms\room_edit.html:21
msgid "Edit Photos"
msgstr "객실사진 수정"

#: .\templates\rooms\room_edit.html:22
msgid "or"
msgstr "또는"

#: .\templates\rooms\room_edit.html:23
msgid "Back to the room"
msgstr "객실로 돌아가기"

#: .\templates\rooms\room_list.html:5
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: .\templates\rooms\room_list.html:14
msgid "Welcomte to Shigatsubnb"
msgstr "Shigatsubnb에 오신 것을 환영합니다"

#: .\templates\rooms\room_photos.html:6
#, python-format
msgid "%(name)s's Photos"
msgstr "%(name)s님의 사진(들)"

#: .\templates\rooms\room_photos.html:16
msgid "Room Photos"
msgstr "객실사진"

#: .\templates\rooms\room_photos.html:30
msgid "Edit"
msgstr "수정하기"

#: .\templates\rooms\room_photos.html:31
msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

#: .\templates\rooms\room_photos.html:37
msgid "Back to edit room"
msgstr "객실정보 수정하러 돌아가기"

#: .\users\admin.py:25
msgid "Custom Profile"
msgstr "추가 프로필 정보"

#: .\users\models.py:22
msgid "Male"
msgstr "남자"

#: .\users\models.py:23
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: .\users\models.py:24
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: .\users\models.py:31
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\users\models.py:32
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\users\models.py:39
msgid "KRW"
msgstr "원"

#: .\users\models.py:40
msgid "USD"
msgstr "달러"

#: .\users\models.py:48
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\users\models.py:49
msgid "Github"
msgstr "깃허브"

#: .\users\models.py:50
msgid "Kakao"
msgstr "카카오"

#: .\users\models.py:53
msgid "avatar"
msgstr "프로필 사진"

#: .\users\models.py:55
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: .\users\models.py:57
msgid "bio"
msgstr "자기소개"

#: .\users\models.py:58
msgid "birthdate"
msgstr "생년월일"

#: .\users\models.py:60
msgid "language"
msgstr "언어"

#: .\users\models.py:67
msgid "currency"
msgstr "통화"

#: .\users\models.py:74
msgid "email_verified"
msgstr "이메일 인증"

#: .\users\models.py:76
msgid "email_secret"
msgstr "이메일 보안"

#: .\users\models.py:79
msgid "login_method"
msgstr "로그인 방식"

#: .\users\models.py:94
msgid "Verify Shigatsubnb Account"
msgstr "Shigatsubnb 계정 인증"
